仲咁多嘢其實佢唔會睇到㗎啦，收手啦

On9仔轉歌詞做名又轉icon
以為人哋會睇到以為佢會因為你咁唔開心而內疚？
唔好on9啦 人哋根本一眼都無睇過啊
Last seen with a month啊
得你自己care 得你自己唔開心咋
On9仔做咁多嘢嘥鳩氣咋
On9完未醒未？

分身都唔識

系

做字都唔識打

ok

你講緊我呀？

正on9仔

唔係
只係我同佢係用tg

疏lo

Not okay

我又用

好快變last seen long time ago

巴仔

我咋

Okay

唔會 因為佢唔會再睇

到底咁做有咩意義 我自己都唔知

唔好再睇佢啦

係到呃自己佢會睇到 唔會啊！！！！！！！！！

見到個last seen就好痛

乖 呵返
佢唔會再care你架啦

我都呃自己時光可以倒流

鬧埋我啦
鬧得好

唔好上心

葉葉
人地根本dont give a shit
係都唔肯面對

唔會㗎巴仔

屌醒你

放不底

早放手 可減輕痛錯

好彩冇add你 唔洗睇你有幾on9

Add我 快

食飽啲就無事

ig呢

食到好飽了

@princejoyce

報咗驚

眼訓未

仲食得落野都ok

歪

想屙屎

Within a month

Go

幫我

Within a decade

never

我唔識灌腸

笑咗thanks

你食野=灌腸

賤格！

薯格我就知

食

食懵

食濛？

食狗犯法

勉強無幸福

我個個都係month了

Cheung ho ball

明白的

教我如何move on

做下其他野

看看我 憑咩教你

want eat

木柚

9898